中國都無零確診：中國增30人確診 上海有3宗新增本土病例

中國過去一日，新增30人確診感染新型冠狀病毒，當中17宗是本土病例；死亡個案並無增加。

其中3宗新增本土病例來自上海，兩人住在黃浦區，一人住在寶山區。

市衛健委說，市及區相關部門已組成聯合專家隊伍，全面展開流行病學調查，追蹤排查相關人員，已對3名新增患者的相關接觸人員，進行集中隔離醫學觀察，並徹底消毒3人活動過的場所。

港共:開關

多過香港點算

全國封鎖

支那無發病果d唔計